<do u hear th people sing> 中文版, 根據6月12日親身經歷改編

小弟跟據親身經歷寫左d 野, 希望你地會有共鳴

悍衛全城力已傾
政總那夜維護這城
抗爭那極權暴政 施政專橫
歇力滅我聲

百萬人民亦覺醒
縱使有淚仍未會停
那街裡和平唱出 那段聖詩和應

尋求美夢 還在繼續 齊擊退黑暗進迫
力證黑與白這添美道 我跟你共同拼
為你未來有自由 拼盡來發亮發聲

哪懼迎來被棍擊
煙火裡動人是有情
獻出我無窮力氣 衝破高牆
𡚒力護我聲

哪懼前行被痛擊
槍聲裡仍然未會停
豁出去人人挽手 最後定必獲勝

全城有夢 人在傘在 齊高呼敢去發聲
任那黑暗在卻阻我路 那真理仍同拼
誰也渴求有自由 我願能捍衛我聲

試問誰還未發聲
縱使我累仍未會停
猛火裡仍然未退 衛我尊嚴
哪懼被壓抑

你若仍然未覺醒
請傾聽少年在說明
今天那未來力拼 尋求良知和應

好多唔啱音